為何為好事淚流

有個心結 諗黎諗去 最後想放低係呢度
因為連登對我黎講係一個好有意義的地方

諗返起 原來差唔多兩年前了
但我仲記得我地第一次見的場景

你第一次拖我手 我地第一次出街 第一次擁抱
每一個細節都猶如昨天

我地一齊的時間雖然唔長
但我未試過咁中意一個人
未試過為搏取一個人的歡心而咁拼命
更加未試過由身為女仔既我主動去追一個男仔

當時為左追你 我仲係連登開acc 開post
到最後 我終於追到你了
但我越在意你 你越唔在意我

可能因為太愛你 最後我失去左自己
繼而失去埋你
一年前 在我的生日
你好絕情咁離開左我
絕情到好似我地開心既回憶全部是假的
好似我地從來無相愛過

你離開之後
我要多謝連登每一個人同埋多謝我自己
用左一年時間終於企返起身了
開始似返個人了
但其實我對你既心都無變過
你一直活在我心裡
我一直等緊你回頭

命運就係咁吊詭
過左一年 你又返黎搵我復合
我好開心 我以為是上天的恩賜
犯賤的我又輕易同返你一齊
但係開心的日子真係好短暫
短到好似無發生過
你又變得冷淡 甚至可以兩三日唔見左人

突然呢一年同你分手之後的所有痛苦回憶湧上心頭

曾經睇過一本書
解釋點解人要有痛苦的感覺
係要黎保護自己
當人因為一樣野 受過一次傷 痛過
下次就會知道要遠離呢樣野

我個刻問自己 係要好似以前咁繼續無私奉獻
等你有一日會感動？
定係愛自己多d，係陷得更深之前離開你

然後我睇左 綠簿旅友
入面既黑人主角一直被侮辱 但佢一直忍氣吞聲
到最後佢終於為自己挺身而出
白人主角同佢講左句：
唔好問你為國家做過d咩 問下你為自己做過d咩

你知嗎
其實我真係真係好愛你
但我唔想好似上次咁 等到你厭左我 然後又丟低我
咁樣對我好殘忍
你而家已經開始唔想理我
我唔想等到最後一刻 又係只可以眼白白睇住你離開
我承受唔到第二次
我好攰 我唔想再為你喊了
所以我想為自己做d野
於是我忍痛好勇敢咁同你講分手
而你只係答我 對唔住 再見

其實我好想問你
你係咪從來都無中意過我
可惜我已經無機會問了
我諗我地今世緣份盡了
但如果有下一世 我唔想再遇到你
就算遇到你 我一定有咁遠走咁遠
我唔會再比你傷害我第三次

因為遇到你 我第一次係連登開acc
因為遇到你 我第一次開post
因為你 令我係連登 係tg識到好多人
佢地每一個都陪我走過好多路 謝謝

追你既時候 我係呢度開post
今日 我同樣想係呢度放低你

你 係我第一次咁奮不顧身去中意既人
但由今日開始
我的人生 我的未來唔會再有你
我終於唔使再為你而活

謝謝你傷害過我
多謝你令我學識勇敢
我不會再為好事淚流了
再見

Who

唔好再犯殘 佢根本就玩鳩你 放手啦樓主
不論男定女都好

奮不顧身去愛嘅感覺真係好青春好美好，如果再有多次機會，我都係會再愛一次，那怕明知無好結果。

加油啊

真 不過前提係要人地肯比多次機會

無機會喇，所以只可以係如果